大風大雨

會唔會比風吹走大家出門記得帶遮

訓教算

今晚又唔洗瞓

可摸以吹我返菲律賓

點解

吹你去外太空就得

會冇睡意

好好訓喎

夠肥 唔怕

一覺瞓天光？

我200磅都會吹走

捉實你

Surface area夠大

係 可能太攰

吹到boomboom聲

好識講野

食緊糖

要點先吹唔走

我呢排都瞓到10個鐘

冰豬驚唔驚

可以些牙？

分一半比你

你食左。。

閃得濟 走仙

啱啱坐喺窗附近
boom到窗都自己閂埋